可以睇到分化連登真係好簡單

一講任何關於港獨既話題就永遠有兩班人互屌，一班話人港豬傻西未覺醒，另一班就話人on9冇軍隊冇武器點獨立或者唔好比藉口中共。我心諗你地真係當我地贏撚左架喎比返小小團結精神對抗左政府先好唔好

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

使撚分化咩 佢地識自我分化架

啱啊 不切實際
好似去學踢波咁 波都未控好要去學施單轉身 彩虹過人
專心搞好依家個革命、真普選、港人治港先啦